女人只係一塊肉 決定左唔撚拍拖了

有冇手足g持？

買多幾隻飛機杯仲好

Push

係 所以而家都去街市買舊豬肉生插

你拍拖係為性愛嘅咁買杯或者豬肉好過

決定同男人拍拖，男人同男人有心靈上嘅交流

你同牙蓋

拉妹？

錢只係一張紙 決定拎去抆屎算

我係女人👩🏻

黃秋生

啱啱打完丁？

🚬